牛市一定要買牛

港股，美股，牛牛牛
琴日美股升到嘭嘭聲
港股又係